有冇人覺得自己隻公仔有靈性

通常公仔攬開都會有朕味，而且仲幾香 我個隻以前都係咁
但唔知點解，近年變左模式
放置左一排會無左朕味（例如放學返黎），攬返上手一陣先會返返黎
會唔會係佢見到我返黎，所以好開心

或者有冇人可以用科學角度解釋到呢個現象

會唔會係你浸味

其實係你陣汗味

我諗唔會係我朕味，可能係公仔本身既味/我+公仔溝埋一齊既味
如果多公仔既人，會知隻隻公仔既味都係唔同
我有幾隻公仔係同一個地方買，但身上既味都唔同
可能係用料問題啦，但我係去同一間鋪買同一款公仔

冬天邊有汗

我都有隻公仔 細細個岩岩讀小一果陣屋企人買比我到以家23歲隻公仔都一定要放床頭

我d 腦魔公仔一排無見，講係2個月，變曬毛巾味，以前2個月唔見都仲係我陣味，係咪法力喪失

附左野

科學角度: 你個鼻開始有問題

死GAY佬玩毛公仔

有啊
自從之前無聊玩完一個人捉謎藏
次次起身
隻公仔都會出現係我枕頭隔離望住我
明明我已經燒左佢

放係床頭幫我驅魔

有公仔冇發過噩夢，之前有晚農曆7月合埋對眼見到好多恐怖野，即刻拎幾隻公仔擺陣，跟住就一覺訓到天光

睇你擺咩位姐
頭，腳，格甩底都唔同味啦

朕乜鳩

有無人鍾意同屋企d熊仔講野

原來有同路人

係呀我都覺。吹起公仔有我條鳩味

我又唔覺自己啲公仔有呢個功效
因為我由細到大都好少發惡夢
又或者會唔會係我買左佢之後就一直保護緊我
因為我係幼稚園玩到依家

幫佢噴下日本個隻女高中生的味道香水啦
之前youtube見到有人介紹

屌唔係呀嘛咁都嚇親 已經比以前啲人啲圖相對無咁恐怖啦喎